唔好玩火 唔好打人 唔好破壞

唔好玩火
唔好打人
唔好破壞

我講呢3句唔係為左割席
我唔會

但想提提大家 唔好懷住興奮或者仇恨嘅心去做以上三樣
我地唔係暴徒
只係官逼民反
對 準 政 權

推

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

睇港台直播觀感真係麻麻
屋企人本身騎牆派
721後變黃
到今日又開始變返屌人塞鐵放火
唔想見到失勢 好撚傷心

push

聽日新聞一定鋪天蓋地報啲打人 放火

睇埋聽日記招點講先
今日抗爭模式係有大進步
但始終我地好容易俾人屈
黑警日日記者會肯定有嘢屈我地
好容易搞散我地
未有能力對付記者會之前
我覺得每次行動都要先睇黑警喺記者會講乜

好似聽日咁
黑警實周我地玩火玩磚
意圖分化淺黃同中立
唔係話唔玩得火唔搞得磚
但今日大躍進俾人影到晒
唔係個個一時三刻接受到
黑警周我地啲乜
我地就唔做嗰樣嘢
等件事丟淡
之後先再決定幾時再出招

最近大家領略到Be Water要轉場
下一步就要學習勇武模式be water
用火用磚有用都唔代表要次次用
適當視乎情況而決定勇武方式先可以master到be water呢項戰術

我屋企人都係

係咁對住市民屌老母真係嚇親d街坊